法唔法國信路個咩iamgay 嘅人都係弱智

法科狗

SOR 我信